689: 無意再競逐特首 黃色經濟圈理論「不存在」 香港不能自給自足

全國政協副主席、前行政長官梁振英表示，無意再競逐特首，亦批評「黃色經濟圈」，形容當中的理論「不存在」。

至於工聯會立法會議員郭偉強，於立法會會議室拉跌人民力量議員陳志全，梁振英表示，反對一切暴力。

會唔會到佢聽到上帝叫佢去選

隨左北韓自級自足 依個世界仲有邊係？
支那錢要賺 賺佢錢唔可以做契弟做狗

中國不能自給自足, 中國係on9, 689係低能

今次仲唔係到佛祖出場

支國係最大既糧食進口國

一早就不能自給自足

共產黨收皮未

自己國家都唔了解真心痴線

華為無美國佬賣晶片比你就不能自給自足

之後會唔會學淋病咁話：777不連任不得不重新考慮參選特首